一人幾隻如果冇放到就贏好多既股票 （要有圖）

一人幾隻如果冇放到就贏好多既股票 （要有圖）

推

傳說中高買低賣嘅朋友？

講經咩

留言 參考吓！

山腳買 , 山頂放

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀：

Clbs

喊撚左

mara can riot
全部一年前有炒過
賺一兩倍就賣晒

所以話牛市真係唔好亂落車

好多隻
futu
sens
tsla
sq

GME...

大撚把
Nio-$7
Tesla-$400
FUTU-$8
NET-$22
Pdd-$40

If know earlier no beggars la

GME

WLL 有一日升到$28
成2800% 咩事

GME 爆升前放
雖然得好少股,但都賺少好多

留名

本身話破產 ，
但係佢係美國第一頁岩油公司
我就睇死佢龍頭唔會破產 ， 所以買佢

個日就係正式話間公司唔會破產